痴線，今日聽到有大陸人話元朗白衫係反送中暴徒

佢哋一路睇住火車有線，一路話啲暴徒除咗打警察，依家連市民都打埋

無腦係咁 不用太上心

微博啲人係到讚白衫添啦
無腦

冇腦係咁！

對十四億，呢個係官方新聞，你完全唔上大陸就可以不用太上心．

同佢講返白衫幫政府做事

同佢講白衫係你D支那豬奶共同胞黎

文宣做野！！白衫專打大陸人！

無問題, 就話香港日日有暴動, 恐襲

自膠，未打晒就出

文宣做野！！白衫專打大陸人！！一係唔好黎香港避下，一係去元朗清算白衫

對住有理性嘅大陸人解釋到咪盡解。但佢地有好大部分嗰種無腦程度只會浪費你時間。好似d藍絲咁。

理撚得佢咩 冇當過大陸狗係人

想抹黑..

咁你有無同佢講黑衫果d送中暴徒搞緊中聯辦？

要當場反駁佢哋

sd返d微博圖俾佢

戇鳩 話知佢死啦

支那關我地閪事

無知。。真係好恐怖

一時又話白衫打反送中暴徒打得好，一時又話係反送中暴徒扮。喂啊哥，夾下口供先好洗地啦

根本唔洗理呢班人

上面翻牆係犯法架！
香港個cctvb都可以搞成咁
大陸人可以點？
唔係要你幫佢諗，而係要自己清楚自己面對緊個乜野事實，唔好自己呃自己．

翻牆去有線／now／港台 FB/youtube踩場全部都係垃圾。成日標籤呢三間係黃媒。睇CCTVB、CCTV、香港G報及其他親中媒體就以為知道真相。